其實佔左屯門公路 D警察其實入黎增援好難 屯門呢邊有得贏 屯門要人要人！

如題

重有條下路

所以要佔埋佢

有閪鐵

你之後要小心天水圍popo過嚟

屯門友

唔好唔記得黨鐵係可以全停跟住運一車千幾隻著好晒gear嘅入黎

係深井塞到返唔到黎

屯門有地理優勢 屯門要人